邊一句dirty talk令你最興奮

主人。。大力啲插死我啦。。啊。。

你屌到我硬哂啦

你大我呀？
我小你呀！